俾人炒咗

就算做嘢幾努力 啲高層, 同事都鍾意你 都無用 因為你夠後生,因為你未結婚,因為你學歷低（中大畢業）就裁你

真係好心痛 今日啲時間過得好慢

有同樣情況嘅巴絲 祝福你哋可以盡快脫苦海

利申: 中環寫字樓返工 已經做咗3年 搵22k一個月 搵唔返都唔知點算

All in美股shopify

返工返到人生完左架啦！完左架啦！上帝都沒法攙扶架啦！唔死一身潺呀 ！好地地一個人生咁就完左架啦！

我唔識做架！唔好罵我呀！！！我要返屋企呀！！

真的想哭！真的想哭！返工怎會一臉笑容

返工返到人生等死咁。真係玩完。
要等死架啦。等死架啦。

我人生要完啦!! 我唔想完呀 !!! 但係冇得唔完呀 !!!

睇錯左中學畢業

咩料
多謝你帶歡樂俾我 今日唯一真正嘅笑容

哭左

攬炒嘛 無所謂啦

咩事

客氣

22k咁少點會搵唔番呀

我都未hulk 你hulk乜

有咩工推介先

樓豬應該係假膠, D Post好多自相矛盾

多人用account

咪做坐散工先囉，精英

咁你仲乜自己唔開公司？

22k又唔係多 仲後生 大把世界啦

入嚟見到盧總

台幣吖

想知你啲同事咩學歴
巴打頂住
唔好恢 實有出路

真心想知點解結咗婚就有優勢
老細會同情你有一家大細唔忍心炒你
你結咗婚就唔會跳槽
定係都係樓豬假膠一部分嚟

真心膠嚟

如果你自己都覺得自己搵唔返呢個錢
咁証明你根本唔值得呢個錢，
你局限左自己，就沒人幫到你，
只要你唔係呃飯食果d人，其實去到邊間公司一樣做到，俾d信心自己

因為班廢中覺得結左婚既人有家庭負擔囉

其實係睇下間公司係理性 定 感性

btw , 樓豬死假膠嚟
祝你早日死全家

中大grad係中環做左成3年野搵得22k仲驚搵唔番
係咪pr想唱低人工果啲post黎
同埋未結婚關咩事

散你老母就得

咁我祝你老母俾狗屌 幫你咇個細佬出嚟 同你一狗樣

多謝

咁都唔明 唔怪你 小朋友

講得啱 就係呢啲原因

你俾錢我?

如果要我比錢你，咁邊個比錢我？

做中資囉 實請

關結婚咩事？

市道差

22k點會搵唔返

22K你仲on99做咗三年

part time 1年半 full time 1年半

多謝鼓勵

做廢青仲開心啦 翻工攞嚟賤

思覺巴 二轉

攬炒，預左啦！

加油啦巴打
我都有中學朋友前排比人炒
佢嚴重到要睇精神科醫生食藥
近來情況好左好多
主要原因都係轉左新工作同埋同親人朋友全部多聯絡傾計吹水
所以巴打繼續加油呀
連登有愛

多謝 我最愛你